如果有日你發生你追嘅女團同後街女孩嘅劇情一樣

你會點？

屌 係咁打錯字
發現*

點解你標題永遠都打錯宇

check吓先開啦

呢排射得太多精...

我心急

眼矇

仲正

你會唔會幫我啜眼眼

gay test pass

我E家已經好似係後街女孩咁啦...

牙喪 如果初音同wendy一齊跌落水 你救who

初音wfc==

上次收到風牙喪你初音dead heart fans

我只係以前間唔中會睇初音h漫玩jer仔 不是fans==

牙喪原來都係渣男初音係你用完即棄既condom 幫你出左唔小次但跌落水你都係一句wfc

痴線?

咩撚野意思

屌，唔知你想講乜尻

愚樂台充斥著渣男